有冇人覺得返工返中環好威威咁

啲親朋戚友問： 細姪喺邊度返工呀？
答中環好似有啲優越感。

屌，咪又係老細隻狗

中環又多人，食野又貴

中環大快活

中環都有分tier
記得Stealjobs有文講過

所以咪威囉

侍應都串過人

中環律師行
中環金融機構
中環診所
中環政府部門
中環吉野家
中環麥當勞
中環蘭貴坊公廁

著住件制服出九龍呢啲鄉下地方無人夠膽惹你

普通人咪又係萬幾蚊個月